[討論]渣馬如期舉辦?大家會去打打氣嗎?

有朋友話收到跑手包通知, 係咪即係唔會取消?
大家2月9日記得早D起身支持下跑手喇